Семинар 2 (12.02.2018)
======================

Что такое хороший код?
----------------------

Например, ["Что такое красивый код, и как его писать?"](https://habrahabr.ru/post/266969/)

Вопросы про java
----------------

- **Объекты, ссылки, копирование объектов** - Волошина. +

- **Массивы** - Бастрыкина. +

- **Коллекции** - Пушков. +

- **Ввод/вывод** - Григорович. +

- **Наследование** - Петин. +

- **Интерфейсы** - Разумов. +

- **Jenerics (vs templates)** - Шустова. +

- **Сборка мусора** - Снегирева.

- **Исключения** - Галиос.

- **Try-with-resource** - Чмиль. +

- **Функции, лямбды** - Бастрыкина.

- **Многопоточное программирование** - Шустова.

- **Stream API** - Яшин. +

Лабораторные работы
-------------------

1. Подсчёт фраз

2. Стековый калькулятор / интерпретатор стекового ЯП

3. Сапёр (GUI)

4. Сетевое программирование (чат, сетевая игра...)

5. [дополнительно] Многопоточное программирование (симулятор фабрики)
